`` mensonges et illusions '' … n'existent plus où dieu est présent . un ( ou peut être à plusieurs fois )
vous devez surtout bien nettoyer , laver les endroits où ils ont fait leurs besoins.les chats ont un excellent odorat , si il reste la moindre odeur , ils referont aux mêmes endroits .
baf ! bif ! buf !
visiblement on se fout des indiens .il doit y avoir prescription
du tout ( plombier retraité )
encore une qui cherche a rendent son mari impuissant , ba fait comme toute les autres femmes prend 30-40kg , habille toi en survetement ou fait des mioches si tu veut plus qui te touche
je n'ai eu qu'un vrai ami en prépa maths spé . et il est assez solitaire lui aussi et une part de l'explication est donnée par le fait qu'il est dans les premiers 1 % des 2 % des personnes au qi le plus élevé en france après test ... j'ai donc l'impression de ne me lier qu'aux marginaux qui ont l'esprit un peu torturé par leur différence par rapport à la majorité , à qui d'ailleurs je confie beaucoup de choses , alors qu'avec les autres je reste assez un acteur .
cela prouve sans l'ombre d'un doute que tu n'es pas une uberfrau . les uberfrauen planent avec grâce au dessus des immondices .
parce qu'ils ne sont pas musulmans .
à ton dernier regard , pour moi , le temps s'arrête .
la vie est un cadeau avec des responsabilités d'adulte .
merci
jai 22 ans sur rsa bientôt je vais faire une formation pole emploi en janvier 2018
le roi , qui était vraiment en colère , lui répondit :
sacrée europe qui se croit forte mais ne fait pas le poids .
en renvoyant tout les immigrés illégale et autres .
8.vous aussi , soyez patients , affermissez vos coeurs , car l'avènement du seigneur est proche .
je dirais le contraire , demande à ton professeur s'il n'y a pas maldonne .
p'tain ! ! ! ... pour le coup , je me mets sur le trottoir d'en face les `` yeux écartés '' ! ! !
apparemment ce n'est pas toi qui as écrit le bescherelle
chez les magrébins directement !
le sujet a été traité dans les évangiles .
en v'la une nouvelle qu'elle est bonne ! ! !
- eugénisme ,
avec toutes mes excuses si à cause de la haine générée chez ces schtroumpfs pourrissant l'ambiance , je dois parfois ajuster certaines choses ...
quand on veut un nouvel an coulé , il le faut , l'an , paillé , car en prenant de la bouteille , au nouvel an , palais et gosier sont secs , alors de la glace avec , pour un nouvel an pilé , sur les autres !
il va probablement le faire a sa manière
kiss
les murs n'ont pas d'oreilles chez eux .
on peut guérir de l'intérieure vers l'extérieure , en remettant de l ’ ordre dans vos connaissance autour du doute et de la certitude , ce qui aura aussi un effet sur les os des pieds pour les remettre bien en place , et on peut guérir de l'extérieure vers l'intérieure , avec une médiation ou on fera l ’ effort de remettre ces pieds dans une position équilibré , et ça agira aussi en nous pour dominer notre doute .
c'est le nom qu'on donne à la mascotte qui ouvre les fêtes de bayonne , tout les étés en juillet .
je n'ose pas l'imaginer
êtes vous mis au jeu pokémon go ?
j'en ai dans mon jardin que je peux couper et éplucher mais d'autres qui se conservent tout l'hiver sont tellement durs que je les coupe à la scie à métaux car je veux récupérer les graines autrement les cuire quelques minutes pour enlever la peau devenue molle .
je viens de regarder ce film et je dois dire que ce n ’ est pas vraiment ma tasse de thé . si tu es à la recherche d ’ un long-métrage effrayant , je te propose before i wake ou ouija : les origines . ces films te feront certainement sursauter de ta chaise . bon visionnage .
jean-marie le pen vient de perdre 500 000 f. la cour d'appel de nancy l'a débouté hier de sa demande en appel concernant l'héritage d'un gendarme vosgien . elle a confirmé , sans surprise , le jugement du tribunal d'epinal de novembre 1996 , qui avait annulé le testament . le tribunal vosgien avait rappelé quelques règles de droit , dont la première , en matière de succession , est un respect sacré des volontés : le défunt , en l'occurrence , n'avait pas voulu léguer sa petite fortune à jean-marie le pen , mais au fn .
que lapine à l'eau
sont- ils
tous les toits de paris !
un vrai plaisir ! ! ! !
laissera-t-il tomber la politique ?
lol , ils m'ont l'air bien blanc ces bronzés , le muslim de l'est est il une fatalité ? ( j'assume , je m'excuse , je vais changer : :p )
qui suis je ?
du chou vert , ou de bruxelles , oui
ça existe vraiment pélagie comme prénom ? ? ? whaaah ... pas trop dur à porter en société ?
quand on veut se faire respecter on se montre fort , certes , mais on se montre aussi , et surtout , digne de ce respect qu'on réclame , ce n'est pas ce qu'on fait les flics .
le problème n'est pas qu'elles soient menteuses ou non , mais que nous avons notre attention trop occupée à essayer de les baratiner sans rien laisser paraître que nous ne remarquons pas tous les écarts de comportement qui nous permettraient de savoir d'entrée .
voir la sincérité
dieu fait sortir des gens de ta vie pour te protéger . ne courez pas après eux .
pour ma part , je suis tombé malade à chaque fois que je suis allé manger au kfc
et puis les interprétations seront encore ...
je vois pas de quelle equipe vous parlez , moi j ai vu le portugal contre le ghana de didier deschamps
grouiiiiiiik ? ? ? ? ?
le professeur bloqueur ! on lui parle mélenchon il répond uniquement macron ! ! toujours hors sujet ce guignol ! !
et bien même avec un apostat il vaut mieux se comporter correctement , parce que si il a rejeté la religion que vous partagé toi et lui , j'aimerais bien que tu m'expliques comment tu peut être sur et certain que dieu lui même l'a rejeté , moi , même si j'ai un texte religieux qui me dit que j'ai tout les droits sur lui , je ne serais jamais sur que dieu ne fait pas une exemption avec lui , et comme je n'ai vraiment pas envi de contrarier dieu , je ne me comporte pas différemment avec un apostat d'avec un saint homme…
la patience
david bowie > black star
si elle est instinctive ... ... ... ..il est impossible d'avoir le contrôle dessus .
`` sourate 10 ; verset 99 :
mon avenir est en jeu et j'espère que vous prendrez le temps de m'aider en vous remerciant par avance . bonne journée !
ouh là , je conseille la consultation psychiatrique , à ce point ...
hello , i 'm verying cv if you want .
s'il est vrai que le tirage dudit catalogue est important ( plus que la bible c'est sûr ) , c'est également parce qu'il change ses modèles régulièrement . la bible elle , même s'il y a des variantes dans les traductions , propose toujours le même message .
lol
la compassion n'a rien à faire de ces questionnements . si vous aidez quelqu'un a traverser la route , vous ne lui demandez pas son curriculum vitae et n'attendez pas de savoir si cette personne vous aurait rendu pareil service en pareille circonstance . d'ailleurs , qui le sait ?
l'humanité l'est mais uniquement parce que n'avons aucun but collectif , ce qui est indispensable à une espèce qui vit en colonie comme nous le faisons .
les portes de la vie .
envoie les par mail , c ' est facile .
sais-tu que ton cul est un garage
chacun ses combats .
pour qui et dans quel contexte .
ils sont un peu sans dieu ni maître , à mon avis
ça doit puer là-dessous
oui , chez les iphone killers comme xaomi , huawei ou meizu .
que de l'histoire .
sans personne ici à part moi
faut pas déconner quand même . c'est l'agence du médicament qui a demandé au labos de changer la formule du médicament . maintenant que la formule a été changée , il faudra au moins un an pour revenir en arrière ... et les labos qui produisent par exemple la l-thyroxine sont beaucoup trop petits pour satisfaire la demande . fabriquer plusieurs millions de doses de médicaments par mois , ça ne se fait pas dans 1000 m² , il faut construire une nouvelle usine et acheter des machines ...
79 planètes sur 100 milliards d'étoiles dans notre galaxie , qui contiennent de la vie intelligentes capables de communiquer .
mets ce magnifique panier au grenier et laisse la dormir là où elle se sent le mieux .
merci pour la blague .
vous maudissez la voix énergique et stridente
la voiture qui fait prout ça fait rire ! n'empêche c'est l'avenir !
moi je bois pour oublier que je bois ... mais prendre de l'eau de vie pour oublier la mort , ce n'est pas complètement absurde non plus .
la preuve :
j'en doute fortement . certaines idéologies sont moins bien vues que les autres .
ils apportent de la gaîté
mais bien sûr , tu peux avoir du `` q '' si t'en as l `` r '' ...
mais ... qu'est-ce auprès de ce qu'il a senti !
un raspberry pi ferait l'affaire . petit et pas cher !
bien
la vérité du jour… en attendant une autre version demain… et encore une autre après-demain ...
je vous signale que cet état `` fantôme '' n'est reconnu par aucun pays de l'onu !
allez faire un footing !
pourquoi le `` libéralisme '' est du `` satanisme '' ?
plein : vous avez oubliez les brigades rouges et la bade à bader , le frère de goldman etc ...
donc dédaigné et regarder comme une merde par toute la gente femi ?
le sondage veut dire que 28 % des musulmans font passer dieu avant les lois de la république mais de là à parler de charia , vous charriez !
certains oui ! comme le tibet , le japon ou la mongolie mais pleins de choses a voir !
en suivant sa course
il est tout à fait normal . il ne faut pas attendre d'un chat qu'il se comporte comme un chien . ton minet apprecie les caresses quand il le veut pas quand tu en décides . il n'a pas de perte d'odorat , il mange quand il a faim uniquement et pas sur commande . j'ai 3 chattes à la maison et chacune a son caractère et ses habitudes et je respecte , je rouspète parfois mais comme je les adore je laisse filer .
alors que nos élites sont bien évidemment altruistes et ne pensent qu ' à notre intérêt , avant les leurs . n'est-ce pas ?
quand j'ai voulu faire du théâtre , ils m'ont refusé le rôle de jean val-jean sous prétexte que cosette ne me trouvait pas à son gout , comment inverser la tendance ?
pas du tout , au contraire .
là ... on touche le sublime ! ! ! lol !
édifiez vraie lexie .
mais c'est pas un clown , c'est un humoriste
`` pouvez-vous corriger ce texte , s'il vous plaît ? ''
mais il est urgent que l'on prépare une relève digne de ce nom . en france on a toujours tendance à se tromper d'ennemi ou à choisir la mauvaise stratégie , la ligne maginot au lieu de la guerre éclair . le libéralisme n'est pas l'ennemi . encore faut-il qu'il puisse s'exercer convenablement . avec de faux prix , un euro qui donne de faux taux de change , et une bce qui donne de faux prix de l'argent , nous nageons en plein artifice . les grands pays , ou les pays d'avenir , ont tous leur propre monnaie et leurs propres taux de change . il est urgent que nous rejoignions leur groupe .
on peut pardonner et s'amuser d'un tricheur quand on n'en est pas victime ;
carillonnez ! car voici mai !
c'est son vœu aussi ou tu essaies de lui faire un petit dans le dos ?
ok donc intro , l'intro doit être au top , à la limite peu importe le développement tu dois vraiment insister sur l'intro et la conclusion , sachant qu'après avoir énoncé ton plan tu dois le respecter à la lettre dans le développment donc thèse puis antithèse , tu commences donc par la thèse inverse de la tienne , c'est à dire ... oui l'insouciance elle la garantie d'une vie bienheureuse , argument 1 deux exemples , arguiment 2 deux exemples , argument 3 deux exemples ... phrase de transition permettant d'avancer qu'une meilleure réponse est possible que ce que tu viens de développer et tu enchaînes sur ton opinion ... idem argument 1 deux exemples , argument2 deux exemples , argument 3 deux exemples ... tu peux volontairement déséquilibrer un peu ta première et ta seconde partie , mais ton intro et ta conclusion groupées ne doivent remplir qu'une seule page , le reste étant ton développement !
courage , dehors il n ' y a plus la rage ... ... . lol
ça nous sénégal.. !
tout l'art sera de ne pas vomir pendant la représentation .
oui de quoi avoir une demie molle .
question pollution .
franchement et sans méchanceté tu as beaucoup , beaucoup de progrès à faire avant de pouvoir te lancer .
ta gueule branleur .
trop bonne la salope des babtous
non .
ô les croyants !
va savoir ! porter plainte déjà
disons qu'ils le font mal , mais c'est pas leur faute , ils ont des mauvais bergers
avec des nombres pairs , ne pas faire d'impairs !
et les américains qui ont bombardé des villages entiers au napalm , a qui faut il les comparer ?
après je ne connais pas ton travail , mais je connais bien le relationnel
si c'est françois hollande , c'est 70 % de guimauve !
j'ai remarqué que , quitte à s'en mordre plus tard les doigts , beaucoup de jeunes femmes aiment succomber au charme machiste de gaillards quelque peu autoritaires , paternalistes , voire dominateurs .
tu peux nous voler notre sommeil
je n'aime pas particulièrement mes flatulences mais il me semble qu'elle sont assez mélodieuses pour que l'entourage les apprécie à leur juste valeur !
euh ... j ’ en ai beaucoup dans la tête
ensuite , facile , produit nul si l'un des facteurs est nul ;
j'aime bien les bretonnes
elle vient de nous dépasser comme pays exportateur ! tout à son honneur et au déshonneur de hollandouille !
18/ ?
ici-bas , à 1000 choses inutiles ; et nous oublions ...
parfois le +petit pas vers la bonne direction finit par être le +grand pas de ta vie.même si tu dois marcher sur la pointe des pieds , franchis le pas .
pour ce qui est des mots éducation et démocratie passe encore . mais le mot `` liberté '' est tellement polysémique qu'il est difficile d'en donner une définition non équivoque .
il n'y a pas de problème à bloquer les insulteurs . certains comptes ne font que ça .
peut on aimer un pays mais détester sa population ?
parce que tu es l'être le plus précieux à mes yeux ,
pas pour ceux qui l'ont dans le cul !
oui et le seigneur des anos m'accorde toute sa confiance .
► habille toi en bleu de travail ... ... ... ... et comme sac a main tu prends
quand la mer est basse , elle l'est également à un point opposé du globe .
tous les européens , toi et moi compris .
– la centrifugeuse va écraser les aliments à haute vitesse
tous les hommes ont besoin de se vider les couilles régulièrement et la masturbation remplace cela un temps , provisoirement .
toujours en forme , je suis en vacances toute l'année !
mais de temps à autre je vais faire un tour sur chrome , ce n'est pas interdit
a quelles `` injure raciales '' faites-vous donc allusion ? elle a utilisé une expression , très courante dans la langue et très usitée dans le milieu de la coiffure . bien loin d'être injurieuse , cette expression démontre , au contraire , une admiration certaine envers la coiffure en question . et cette expression s'utilise quelle que soit l'origine ou la couleur de la personne à laquelle elle s'adresse . vous êtes pitoyable .
kiss marlen
depuis que le jardin de ton esprit s ’ est couvert de fleurs ,
sa présence inquiète car il est soupçonné d'accroître le risque de démences ou de certains cancers . l'aluminium est l'un des métaux les plus utilisés , et aussi l'un des composés les plus abondants dans l'écorce terrestre . de ce fait , l'aluminium est communément utilisé comme un composé innocent . pourtant , lorsqu'on est exposé à de fortes concentrations , il peut engendrer des problèmes sur la sante on peut absorber l'aluminium par l'intermédiaire de la nourriture , en respirant , ou par contact avec la peau . une absorption pendant une longue période peut entraîner de sérieux problèmes sur la santé , tels que :
i would personally like to sue the great inventor of the english language for discrimination against odd numbers since the synonims of odd could be `` bizarre '' , `` strange '' or even ( lol ) weird ...
mange fruits et légumes , réduit ta viande rouge , pas de charcuterie , ... . , supprime le sucre ( le blanc , pour commencer , puis petit à petit ... sous toutes ses formes , sauf le miel ... tu peux en manger ) .
bonjour ,
c'est pas moi qui le dit ( enfin , en partie ) , c'est jeff conte !
oui
avoir une réfèrence pour regarder en arrière n'est pas
suspendue et plus émouvante à vrai dire
mêmes raisons que les musulmans , ils sont souvent d ' accords d ' ailleurs sur les traditions et les interdictions , le porc n ' a pas la côte chez eux .
oui
bonsoir !
ben , une soupe maison le soir bien plus efficace
son épanouissement en tout cas .
il y a les injustices visibles et les autres mais ni l'une ni l'autre ne peuvent s'oublier c'est comme les petits mensonges entre amis `` ies '' . nous sommes à la recherche `` de baumes '' , `` des lendemains qui chantent `` est-ce que l'on peut actuellement modifier un cauchemar .
bonsoir ,
alors
parce que c'est pour affirmer ce qui a été dit
iconoplastes qui sont toujours
c'est des salopes elles t ’ excite mais tu touche mon q.. !
qui ne reculait sur rien lui non plus , pour faire parler de lui , se faire plaindre , et se mettre en valeur croyait- il .
joey starr n'a jamais frappé que des femmes ... et il ne sort qu'entouré d'une dizaine de negroes de peur de se prendre une rouste ...
la nature a aussi créé des systèmes de coopération entre espèces différentes pour assurer leurs survies .
par exemple , ans le cas de l'agression à la pizzeria , la fachosphere a inventé de soit disant révélations venues d'une feuille de propagande du bout du monde pour y mettre `` un arabe '' . or , le figaro montrait dans google un résumé qui donnait le prénom de l'agresseur : david , un prénom peu porté chez les arabes a fortiori les islamistes .
est-ce que la bêtise peut vraiment s'expliquer ?
ah bon ...
devrais-je éviter d'aller au club libertins ? est-ce qu'il y a un risque de moqueries ?
`` selon un témoin dans un bureau de poste parisien , il lui a été expliqué que la personne responsable de la sécurité informatique pour le groupe n'avait pas pu venir travailler , faute de train . ''
non ! !
je ne pense pas , ils veulent vivre et gagner de l'argent pour nourrir leurs familles comme celles du monde entier !
tu ne dois pas te laisser incommoder , éloigne toi des blancs vite fait
aides toi , prends toi par la main fainéante et remues tes neurones ça te fera que du bien . point pire que cela ! aucune politesse remues tes fesses tu es entrain , de couler à grandes vitesses ! ! !
il n'y a quasiment plus de communistes , même en russie
c est bien va doucement il fait chaud et boit
pour laisser maman reposer
tellement que seulement dieu le sais !
houla ! est ce parce que ça frise l ’ incorrection que cette question se retrouve en catégorie corrida ? je ne relève plus les fautes sur qr parce qu'au bout de cinq minutes , j ’ attraperai un lumbago !
tu peut pas voler celui d'un gosse sans défense ? ?
entité sioniste
c'est pourtant très bon
soit par la convention collective applicable dans l'entreprise ,
possible = > spasfon
acide picrique
il y a déjà une progression : le but n'est pas marqué par l'équipe adverse contre son camp .
ceux qui seront le combustion de l'enfer , c'est tous ceux qui auront fait partie de l'islam haineux .
vous en verrez beaucoup dans les ex-colonies et les pays en voie de développement pour leurs trafics intérieurs .
oui , à condition qu'il puisse encore se mettre sérieusement à bosser après des années où son cerveau n'a pas fonctionné .
goloubtsy . ...
la nature de l'homme est de vivre et d'évoluer à travers elle .
ca depend de l'intensité de la douleur et des pratiques que tu as eu avant .
de la misère que tu entretiens ;
il a de quoi être énervé ! !
amitiés et très bonne journée ! ! !
qui seriez-vous ?
faut-il encore rappeler que les européennes portent sur des enjeux européens et non sur les petites querelles franco-françaises et que c'est une erreur de vouloir tout mélanger ?
bretagne
comme le dira bientôt kurdt , il faut pas confondre harissa-mayo et mayo-harissa ...
je sens qu'il va y avoir des lamentations sur ce mur ...
en calcul je suppose que tu vaux zéro sur 20. pour ta réponse , tu fais 17 + 3,5 = 20,5. divisé par 2 = 10 , 25 de moyenne .
et pour les andouilles qui dégainent les peb sans réfléchir , eh bien voici une source ( et pas sputnik , hein ... ) ...
les délégués pharmaceutiques ?
c'est parceque sa maman ne l'a pas assez nourri au sein . la tétine , au bout d'un moment , c'est frustrant .
le pire est sans conteste possible celui qui se prend pour le dieu de la création et torture les vaches et les porcs avant de les massacrer dans les abattoirs , broie vivants les poussins mâles , torture les chiens en chine , torture les taureaux en espagne , maltraite les animaux dans les cirques , maltraite les dauphins dans les parcs aquatiques et tant d'autres exactions ! à côté de ça , les autres animaux sont pacifiques même les chats .
c'est très moche .
ca te reprend les fantasmes de voyages que tu ne feras jamais ?
je retourne à l'école
edit piaf - jezabel - youtube
... ... ..
mais jamais des gens qui contrôlent la france voudront du ric il te diront que c du populisme
faudrait réduire la fumette , là ça fait peur .
j'aurais anéanti la république et la démocratie pour instaurer un système libertaire .
si il y avait un candidat écologiste potable qui se présente , ce serait lui qui serait élu ... les parisiens en ont marre du rpr , on a donné avec chirac et de la gauche , on a donné avec delanoe et l'autre connasse ... ce n'est pas pour voter pour un ou une ex droite ou gauche reconverti
dodo .
jusqu'à maintenant il gagne sur tout les tableaux . après des jeux olympiques d'hiver à sotchi qui ont donné une bonne image de son pays en se passant dans de bonnes conditions et qui ont offert du beau spectacle . c'est la coupe de foot qui se passe en toute sécurité et dans la fête pour les amateurs de ce sport .
non
si 10 € est le prix d'un lot et non d'un article , tu peux en acheter 2 et il te reste 4 € .
cela arrive quand on ne trouve pas de travail dans la branche souhaitée , ou parce qu'on a de meilleures opportunités . ou parce qu'on a une autre idée en cours de route ...
macron est un cinglé . il n'a rien à faire à la tête d'un pays . un traître , un menteur ... tout marche au gré de son caprice . cet homme est le plus gros problème de la france .
x² + x² = 1
s'il y a un après
cela ne sera possible grâce aux énergies renouvelables
`` ressemblent ''
si c'est la fille de bernard halaire faut éviter
+2
j'habite dans le pas-de-calais , sur la côte , où je pratique la pêche en mer mais j'y vais de moins en moins et en dehors de ça , on a vite fait le tour des autres activités . je n'aime pas trop les sports qu'on peut pratiquer ici . la météo est rarement top . les étés ne sont pas très chauds , les hivers ne sont pas assez froid et il ne neige plus jamais ... .
les brésiliens , les mexicains et les noirs africains ?
d'ailleurs les russes sont très doués pour user de propagande sur les réseaux sociaux .
ah ça ne m'arrive jamais à moi ! ! ! par contre l'inverse ... ouille ! ! ! !
@ auteur
une fois qu'elle est lancée il est possible de changer les paramètres de son programme , mais une fois que c'est fait on ne la pilote plus , elle se débrouille elle-même .
allez et pour fêter ça on boit un coup . tu trinques avec nous quand même ?
jeune , le communiste ?
similaires ne signifient pas identiques .
prenant l ’ initiative , les troupes nationales irakiennes ont alors libéré la région de kirkouk et ses champs pétroliers de l ’ occupation kurde , le 16 octobre . plus de 100 000 kurdes , qui s ’ y étaient installés en coordination avec daesh et avaient expulsé la population autochtone , se sont enfuits en deux jours . la communauté internationale n ’ a émis aucune réaction .
à condition qu'elle soit naturel bien sûre , mais elle doit continuer à prendre soin d'elle .
la chute à commencé avant la démission de hulot .
ben quand le gouvernement voit un gros problème ( la surcharge des hopitals ) et que la solution coûte trop cher ou est trop compliquée à mettre en oeuvre ou rapporte peu en terme de retombées électorales , le gouvernement fait une pub ou demande à marlène schiappa de twitter . là , marlène devait être occupée .
les bedaines dodues
toujours les droits au chômage , au rsa etc ... .vous ne pensez qu'à ça ! toucher , toucher ! mais qui travaillent pour que vous touchiez ? ... .
65 kg + le poids du résevoir
déja , c'est comme les journaux parisiens , je ne lis pas charlie hebdo !
- narcos
- plus de plats en sauce ( maison ou industriels ) ,
chassez le naturel et ... . plouf !
tu le reconnais toi ... ?
voilà ce qui se passe quand on la fourre partout
ah les enfants ! !
quant à l'affirmation < < si tempérament solitaire et intelligence vont souvent de pair , > >
tu as un sentiment de honte par rapport à cet aveu . l'absence de précision dans ta question « je ne veux pas m'avancer davantage ... » montre bien cet aspect coupable .
ce n'est pas normal , consulter un gynécologue .
oui
la table est-elle sur les genoux ?
: (
mdrrr !
: /
et ne jamais oublier :
je ne vois pas lucres dans cela ; c'est défait alors ...
je vit déja en france et c'est l'un des pays les plus visité au monde selon les merdias
ils sont bien trop malins pour dominer le monde : pourquoi se mettre un tel fardeau sur les épaules ? ils ont depuis longtemps choisi la manière douce .
je dirais un jeune `` surmulot '' ou `` rattus norvegicus '' parce qu'un adulte ferrait environ 25 cm avec une queue d'à peu près la même taille et là bien entendu on n'a pas l ’ échelle mais il semble plus petit ?
oui une soupe de légume !
viniciusmerlo1 @ gmail.com
si elle fait moins de 300 w oui , sinon l'alim va disjoncter .
constituées essentiellement d'hydrogène et d'hélium , elles ne possèdent pas de croûte planétaire . ainsi , tu ne pourrais pas marcher sur jupiter .
c est bien , il est bon ce coiffeur
les grands philosophes comme socrates , plato etaient des grands friands
et pour la seule france , ben faut croire que le processus est le même , on laisse les femmes accoucher dans la rue , des hommes se sont réfugiés dans les bois où ils mangent des racines , on donne 650€ par mois aux handicapés , pour qu'ils puissent se soigner sans doute , et on se plaint qu'il y en aient qui descendent dans la rue pour protester ...
nous ne sommes pas des thérapeutes ni des psychiatres , on repond comme on le sent , avec nos connaissances et notre instinct , à toi d'y trouver ce que tu peux .
la question pue le sujet bateau d'un prof très limité ...
la guerre en syrie d'origine occidentale est entrain de se mobiliser vers l'occident .
si , bien sûr . mais tant que nous élirons des dirigeants formatés par les américains , ce sera difficile ... il existe en effet depuis 1976 une fondation franco américaine qui a mis au point des programmes young leaders , qui sont un instrument du soft power américain .
fonctionnaires chargés de renflouer les caisses de l'état en traquant les automobilistes !
faut qu'on s'aime un soir en appart ' , on verra ce qu'on récolte plus tard .
oh oui j'ai hâte !
.
je ne suis pas cucu moi c'est jc tu es rare toi c'est la 1ére fois que je te vois ... .as-tu un exemple car je n'ai vu aucune de tes questions tu humourises donc
tu t'imagines bien que c'est ce que tous les gouvernements rêvent de faire pour faire plaisir au peuple et se maintenir facilement au pouvoir .
et puis , de toute manière , il y a peu d'occasions intéressantes de voter en france . voter ça rend actif , et forcément on s'intéresse plus . ca permet d'organiser des débats télévisés à forte audience p . ex. , de connaître un peu mieux une flopée de politiciens . rien que pour cette émulation ce serait dommage de laisser tomber l'idée .
non
je les fuis , et je crains leurs sentiers détestés ;
doucette
met le au régime sec gros troll
centralbio ! !
ça me semble normal . refuser un cadeau , je comprendrais que c'est impoli , mais là c'est que de la nourriture .
ben oui , quel est le problème ?
macron est un larbin . c'est tout . il fait ce que ses maîtres lui demandent .
`` liberté , égalité , fraternité . ''
dans un référentiel galiléen , le centre d ’ inertie g d ’ un solide soumis à un ensemble de forces dont la somme vectorielle est nulle est soit au repos , soit animé d ’ un mouvement rectiligne et uniforme ( le vecteur vitesse demeure constant ) .
l'hyper-sexualisation de la société est un phénomène de décadence !
le voyage qui nous conduit à la porte des étoiles ne peut être que fantastique , ..élaboré par les puissantes forces du songe .
il m'a suffi de naître
cassoulet bonne journée
enfin qu'importe je sais que la plupart s'en moquent ici , je voulais témoigner c'est tout .
les deux et dans cet ordre ... ..pourquoi ?
vous dites vraiment n ' importe quoi ... .
tu vois mon gros la yaute c'est que du bon pour la france hihi
les jugements de cour vous rendront blanc ou noir ! ''
juste comme ça l'hygiène dans l'islam , c'est quelque chose de bien plis sérieux et efficace que tes pratiques douteuses .
le terme d'hiver nucléaire me fit penser à des problèmes atomiques { guerre ou centrale `fukushimée` !
lisez ce qu'a dit wattender , c'est tout à fait ça , ne culpabilisez pas , regardez les en face sans vous les approprier
j'oubliais il faut avoir un bronzage avec les marques du `` marcel ''
the clash ( london calling )
les fausses marianne apprécieront , elles qui ont un semblant de profondeur
s'il fonctionne , où est le problème ..
quels pauvres ? les sdf ? pourquoi n'y a t-il pas de services d'insertion pour les intégrer dans le monde du travail ? les smicards ? pourquoi ne pas réduire les dépenses , éviter les crédits et vivre simplement sans vouloir absolument le dernier modèle iphone ou un téléviseur plus grand ? les rsaistes ? pourquoi ne pas les aiguiller vers des formations donnant accès aux métiers porteurs ?
l'amour , c'est quand ton coeur fait boum boum et la haine , c'est le contraire .
ta question est très philosophique -
le mieux et de se servir du préservatif pour éviter toutes contagions .
on dit un pénis et une vulve quand on est culturé .
web :
peut -être
ses déguisements burlesques ... ... ... ... .. !
change vite ton mot de passe
oui capitalisme destructrice et du sang entre les mains pour assouvrir leur richesse ...
oui
un pieu , du plus irreprochable , conforme , obeissant , respectueux , honorant , reconnaissant , endurant , intelligent , resolu
possible !
t'inscrire à quoi ? au concours du qriste le plus con ?
pour répondre à tes questions . oui , c'est tout à fait possible d'installer des logiciels sur le hdd . il te suffit simplement , au moment de l'installation , de remplacer la lettre du lecteur ( habituellement c : ) par celle du hdd ( souvent d : ) . de ce fait , tu auras un 'program files ' sur ton disque hdd .
meme les blagues julien courbet ne font pas rire !
full name : ted maclean
donc pour lui il est clair que tu es dans le déni , que tu clames haut et fort à quel point tu es mal dans ta peau , il sait que tu ris pour avoir une façade et te cacher derrière , il s'aperçoit que tu lui mens et il en conclut que les choses ne vont pas bien pour toi .
la même question a été posé avec
tu ne vois nanard qu'aux tiques : tu lui cherches des poux ?
cela n'existe pas sur terre
en fait , je ne le connaissais pas avant . je l ’ ai vu pour la première fois dans le clip de « bad » , de michael jackson . c ’ est un bon acteur , car il a même son étoile sur le « hollywood walk of fame » . il est plutôt connu pour ses rôles dans « passager 57 » ou encore « demolition man » . d ’ ailleurs , le personnage raven du jeu tekken 5 est inspiré de wesley snipes .
quand on fait une bonne alliance les résultats sont ce que les corses recherchent
a chamonix .
plus très fraiche lol
essayer , c'est possible , à condition d'être plus rapide et de pouvoir se planquer .
une lunch box vous reviendra moins cher ! ``
déjà qu'elle sorte avec un black . c'est bizarre !
à priori non
pauvre comme job , je me contente d'être là où les bises naissent .
sigourney wevear
ni amitié ni amour alors
- j'écoute libre antenne europe 1 ( des personnes en souffrances sont accueillis par une psychologue toutes les nuit dès 22h30-1h )
`` `` on a beau dire « dansons » , on est pas bien gai . on a beau dire « quel malheur la mort » , il aurait fallu vivre pour avoir quelque chose à perdre . les malades , de l ’ âme autant que du corps , ne nous lâcheront pas , vampires , tant qu ’ ils ne nous auront pas communiqué leur névrose et leur angoisse , leur castration bien-aimée , le ressentiment contre la vie , l ’ immonde contagion . tout est affaire de sang . ce n ’ est pas facile d ’ être un homme libre : fuir la peste , organiser les rencontres , augmenter la puissance d ’ agir , s ’ affecter de joie , multiplier les affects qui expriment un maximum d ’ affirmation . faire du corps une puissance qui ne se réduit pas à l ’ organisme , faire de la pensée une puissance qui ne se réduit pas à la conscience . gilles deleuze
veux tu insinuer que nous ne sommes pas plus que des animaux ... . ? ... car ici il n'y pas de vrais animaux pour communiquer .
acheter une autre .
les travestis ne t ' attirent pas ? ? ? ? ?
tous les métiers qui demandent de la force physique et avec une ambiance chantier sont difficilement accessible aux femmes .
on remet notre destin entre les mains des premiers de cordée , comme vous , mais comme vous n'êtes guère plus compétents , on est foutus .
je suis toujours intéressée.pourquoi cette question .
une physique qui a abandonné les logiques du `` tiers-exclus '' pour des logiques `` tétravalentes '' .
agaçant !
oui bien sur .. le second me parait plus honnête .
mais à marbella ...
j'ai pas de permis , plus de voiture , donc c'est le vélo ou la marche à pied !
il y à des pays difficile d'accès où le tourisme est pas le bienvenue .
magnum , p.i .
aucune ne doit entrainer l'exclusion définitive sans examen préalable de la situation , avec plus de détail qu'un seul fait isolé .
conduire une voiture , c'est accepter de donner la mort actuellement
alsalisbetallal @ maghrebie.com
oui , il a tj existé , quand au big bang , c'est une théorie accepté par pas mal de scientifiques , mais sans aucunes preuves ! !
je trouve zemmour bien timoré , moi j'aurais dit en merde plutôt qu'en caoutchouc
si tu respecte scrupuleusement ces trois points , tu n'empêcheras pas la jalousie , mais tu ne l'alimenteras pas , ta famille n'auras pas de prise sur toi , tu pourras continuer à les aimer sans avoir à en souffrir .
pas s ' il est accroc à l ' alcool ou l ' était et à effectué une cure de sevrage en général ses personnes apprécient les bons crus , ils goûtent et recrachent ce ne sont pas des alcooliques pour çà un alcoolique n ' a pas de limite et bois souvent n ' importe quoi , même de la piquette
macron n'est que le candidat de la bourgeoisie urbaine .
guenievre la toquée va y aller , bientot la maison de retraite .
pas dans la vision des choses de la vie . ça c'est certain . mais sur le coup de l'émotion , on a tendance à sortir du chemin prévu .
sauf qu'on a tous besoin de fric ... et méme si t'en gagnes , c'est jamais assez ... mais bon , avec un tour de passe-passe , on peut toujours s'évader de la réalité , au moins quelques heures ...
@ allez , rajoute encore quelques peb , et puis après tu donneras des leçons sur `` aimer ses ennemis '' . lol..
du moins ... c ' est l ' attitude que j ' ai choisi de prendre .
capsicum anuum
, soit pour vraiment prendre le contrôle
c'est que miko allie à glace , fêtes de toutes les soirées
moi ça marche
il fait ca pour te faire virer pour incompetence
et ton front reprendra son éclat embaumé .
ça ne m étonne pas de la bp moi aussi je leur ai annoncé le monsieur ma dit ok votre future banque fera toutes les démarches
si ! on a le droit de se jeter dans la seine
tant pis
... avant il suffisait d'un ou deux coups de manivelles et ça partait au quart de tour !
je lui dédie ces mots de paul eluard avec mon respect et mes regrets : écrit de mémoire `` `` il y a des mots qui font vivre et ce sont des mots innocents . le mot chaleur le mot confiance , amour , justice et le mot liberté .le mot enfant et le mot gentillesse et certains noms de fleurs , de fruits ; le mot courage et le mot découvrir et le mot frère et le mot camarade ... . ''
rien que par ce fait ... les financements des partis politiques par des cartels financiers et bancaires relèvent de la plus absolue malhonnêteté ... .
c'est beau le bleu !
je les ai compté sur les doigts d'une main ... mais ces amis là sont toujours présents !
un réseau mafieux issu de l'ex-urss démantelé en région parisienne
et ça ne fait que commencer puisqu'il leur faut payer le gouffre qu'est le nucléaire avec l'absence de provisionnement pour les démantèlements , le « traitement » des déchets , le grand carénage , etc .
pour les maux de tête tu peux prendre belladonna en granules homéopathiques
ne rougit pas avec moins d'art :
des âmes claires , pures , grandes ouvertes
j'entre ! !
en gros si il n'y a pas de dialogue et de respect entre deux groupes , ça pète .
le goût n'est pas génial , mais en quelques jours ( quelques semaines ) , on ressent un changement important et des douleurs bien plus supportables .
– ceux qui ne peuvent pas bouger ,
c'est même plus que compatible et plus qu'agréable et même gratifiant et valorisant !
tout dépend de la personne que je salue .
supposition gratuite d'un impuissant !
quand on ne baise pas , on est obligé de mater ... . pauvre de toi .
en acceptant l ’ idée , d'un point de vue strictement religieux :
? ?
que choisir , ?
bon son
il en a chanté tellement .
je ne comprends pas cette question qui ne veut rien dire !
je vois que nous sommes dans la rubrique sciences .
c'est juste un signalement afin que la police soit prevenue et destiné a garder une trace en cas de recidive
je m'en vais de ce pas faire un micro-trottoir sur cette microfaune… pour essayer d'en savoir un peu plus..
non v12 plus fort
bien qu'en ce bas-
comment faire avec cytotec ? voila je me retrouve enceinte sans le vouloir mes proches ne comprendront jamais par rapport à la religion mon mec m'a laissé tombé ! ? j'ai ni les moyens ni le courage d'avoir un bébé j'ai peur je suis à mon premier moi et je voudrai avorter chez nous c'est illégal j'ai pu me procurer 3 comprimés de cytotec ? comment les utiliser ? on m'a dit d'en prendre deux la nuit avant de dormir par voie oral et l'autre dans le vagin et de m'allonger ne pas bouger et dormir et que le lendemain tout sera réglé je voudrais plus de détail j'en peu plus
c'est du mois extrêmement probable .
en terme de justice il ne faut pas que les peines soient inhumaines ni disproportionnées , au risque sinon , de vivre dans une société inhumaine .
baisse tva ?
je viens de regarder sur le net pour rambo la ville c'est hope en caroline du nord très loin de la route 66
compte ( lol ) !
je crois savoir qui je suis !
miam
je te jure , à un certain niveau de l'état , tout se règle sur un coup de fil ou deux . seule condition , que tu sois en haut de la vague . dès que t'es en dehors , c'est râpé pour toi , on te répondra même pas . tapie est très riche , mais n'a plus du tout les relations qu'il faut , et depuis longtemps . résultat ...
ma boite à des soucis , jusque là j étais payé en temps et en heure mais depuis le mois dernier je ne le suis plus .
et d'etre heureux d'etre pauvre .
pire . il y a des pays qu'il y a du gang stalking . recherchez harcèlement en réseau . dire qu'un innocent est fou , criminel etc .
la névrose est une ' protection ' psychologique ( inconscient pour les gens qui l'ont ) , que certaines personnes mettent en place , pour se protéger de leur éducation / comportement d'un / des membres de leur famille ~~
oui surtout quand il fait chaud
essaye le .. et rends nous reponse petit
ça ressemble à une caméra avec un gars à côté qui écrit ?
faire des activités comme le théatre
oui .
a quoi pourrait servir un complot s'il reste secret ?
bon we ...
ce qui influence cette orientation , cet attachement , est souvent éducatif .
hello ,
donc , non , ce n'est pas gênant pour l'éolien offshore . c'est un truc qu'on lit souvent , mais il est totalement faux de dire que l'éolien ( sur certains sites ) , ou plus spécifiquement l'éolien offshore , ou au contraire moins spécifiquement , les énergies renouvelables ( on trouve cela aussi ) serait contre-productif écologiquement à cause de leur besoin en néodyme .
banquier ... .. tu connais la série game of thrones ( le trône de fer ) ?
et il va être mené à la baguette !
nous avions posé : v³ = v → v = v^ ( 1/3 )
ça sent la dissimulation de concubinage = fraude
c'est toujours très dur de faire une fausse couche . on se sent responsable de na pas avoir protégé son bébé !
fais les brocantes et les vides greniers pour la meubler .
la dernière fois que j'ai pleuré , c'était au décès de maman , mais depuis + , mais de toute manière , je ne sais pas retenir mes larmes , mais ça libère ! !
oui ça peut arriver , ça montre au moins que le cultivateur de ces haricots n'a pas mis trop de saloperies sur ses légumes , puisque ça n'a pas empêché l'installation de datura dans ses rangs .
c ’ est l ’ amour fou quoi !
d ’ un amour
le bon diamètre et la bonne longueur . normalement c'est du 10. tu peux mettre du téflon ou de la ficelle/chanvre autour du filetage pour plus d'étanchéité .
l'indulgence est le maître mot : avec soit et avec les autres ...
***
l ’ évangile dit : « seigneur , les démons même nous sont soumis en ton nom » ( lc 10:17 )
sentir l'amour , devant tout ce qui passe ,
d = durée d'utilisation moyenne annuel
je suppose que si on accepte de perdre certaines de ses illusions c'est que l'on est en capacité de le faire ... d'autant que cette perte ou se détachement peut transformer notre vision des choses , moins dépendantes de ce qui nous fait d'ordinaire entretenir certaines illusions ...
vivement 2022 , emr et les lr travaillent déjà pour le fn ... .et vous reprendrez une fois de plus du macron..pourquoi ?
l ' oubli des réflexes négatifs , primaires , bestiaux , de conforts .
je suis passé chez elle ...
ce glissement est aggravé par la conne-moralistique , car psychologiquement le propre intérêt a été déterminé toujours par une fiction morale à cause de la conne-moralstique : le cardre moral en vigueur determine la façon comment les moutons arrivent à déterminer leur propre intérêt , le cardre moral détermine ce qu'il appartient à moi et par conséquence on ne peut pas s'imaginer que ce qu'il appartient à l'autre ne lui appartient plus autant bcp ce qu'il appartient à soi-même , le cadre morale en vigueur determine les intérêts particuliers , ce qu'on veut défendre et ce qu'on veut atttaquer ...
la colère c'est négatif , l'énergie que donne la colère peut être convertie en positif , si on le veut
en y ajoutant du sucre et en laissant 1 mois fermentées ?
asselino se fait 8 cent mille euros legalement tous les cinq ans et vous emmerde
sinon , ré/agir sous le coup de l'émotionnel , pas bon . attention !
photoshop ‼
*on n'a pas provisionné suffisamment le financement
celui de notre fille , parce qu'on l'a choisit
allez d'abord vous-même sur la tour pour vérifier si cela peut fonctionner . si le budget est réduit chacun paye son entrée , sauf la maman .
les déposer sur la banquise
bonsoir
ce pote , on se connaît depuis longtemps , il ne peut pas me confondre avec qui que ce soit ( d'une manière générale , je suis inconfondable avec qui-que-ce-soit ) . je l'ai vu et re-vu et re-re-vu de nombreuses fois depuis cette date , il n'en démord pas .
le troll sans couilles dont le leitmotiv est `` sacré gauchard '' , à chaque fois tu l'ouvres t'es à côté de tes pompes et tu te fais moucher essaye d'activer de temps en temps tes trois neurones !
une étincelle et c'est l'explosion ... ! !
suis-je clair ?
no hixera
comme il en tombe sur mon coeur !
le retard n'est pas de plusieurs siècles , mais de plusieurs mois et correspond au temps nécessaire pour que le co2 excédentaire produit essentiellement dans l'hémisphère nord atteigne l'antarctique enfermé dans son vortex .
oui malheureusement , si tu reste chez tes parents tu vis encore mieux
peut-être que lui n'a pas ressenti la même chose que toi durant cette rencontre , qui sait ?
il ne parlait pas de morts aux infos de matin mais c ' etait impressionnant quand même , les réparateurs de toits et d ' antennes vont avoir du boulot .
tu a la faculté de faire les essais avant et de bien réfléchir
1 ) - les salopes , garces et putes
tu veux dire le four électrique sans doute ?
disques de freins voilés .
bien à vous ... ... .
@ mas , suis les liens , tout y est expliqué .
parce que nous , les serial killers , on prend évidement quelques risques à jouer à ton jeu
the guardian plutôt à gauche
slt ! je connais toutes les chansons de patrick bruel , vu que je suis fan de lui ! cependant , mes favorites restent « vous , qui passez sans me voir » , « premier rendez-vous » , « tout change si vite » , « ramona » , « rome » et « mon enfance » .
la prostitution ça ne te changera pas beaucoup du salariat .
oui
mireille mathieu elle , contrairement à d'autres , a su exporter très loin la variété française . non ?
laisses les t'aborder elles te feront apprendre les travaux pratiques !
pour être franc.. je trouve ces histoires étranges.. surtout que les scientifiques au jour d ’ aujourd ’ hui ne peuvent donner d ’ explication rationnelle..
je reste simple . il y a une marque de fringues pas trop chère que j'adore . terre de mar ... j'achète quand je peux .
des gens méritants qui vivent dans des conditions difficiles et sont complètements incompris par un gouvernement et un président hors sol
tu parles de eric zezette ?
tu as vu ce pauvre gendarme tué en ariège par un récidiviste ?
essaye le chinois tu verra la diférance
des collègues faisaient une courte de pétanque , d'autres toujours les mêmes à 4 faisaient une partie de belote
j'en conclus que pour te protéger de ta mère on t'a enfermé à hp
c'est la base !
j'ai dit !
..
avec des rayures multicolores en largeur , une bande bleue , une bande gris une bande blanche et une bande rouge et tu reprends cette série les fois qu ’ il faut
c'est bon en confiture , en fruit confit , une grosse peau , plus doux qu'un citron
terre et soleil avec une majuscule , c'est des noms propres .
alors grattes toi un p'tit peu .
sans déconner !
c'est à dire que si on généralise à d'autres identité de groupe ,
bah vous êtes tous des bolos c'est normal ; les autres jeunes sont exclus de la société de leur pays tu ne les connaîtras jamais
j ’ aurais choisi bordeaux , il y a la côte juste à côté .
rabbi jacob ? ?
faut la driver du bout des doigts . le but est de te vider les gonades ... non ... .. ? ? ?
dark vador
c'est un peu long pour l'appeler et pour l'éduquer , ça ne va pas faciliter la vie de ton chien .
killer instinct black star riders
tout a fait ... .. !
est un mou !
ils voient courir la moindre bête
et puis le programme de marine le pen rapporterait moins d'argent aux riches , aux banquiers et aux multinationales et il y a trop de gens dans ces circuits sans parler des immigrés manipulés qui votent contre la france
c'est un veau ?
vas-y
va leur demander si c'est à eux ? peut être ne sont ils pas au courant des usages de ton immeuble .. si c'est le cas ; demande leur de jeter dans leur bac à eux
c'est partager des choses , des activités ou des idées .
oui , si on considère la manipulation comme un art .
si c'est `` collectif '' tu ne récupères pas les cendres mais tu auras un formulaire rempli par le praticien .
philippe , en bon droitard a du mal à oublier les mauvaises habitudes de son ex-parti : le bling-bling , l'épate , la morgue ,
.
non , pas du tout .
lol elle était dans sa période trash je pense
je serais à la place de marine le pen , j'irais à l'expertise mais je n'adresserais pas le plus petit début d'une syllabe au toubib chargé de l'expertise
monsieur chambaz il est venu chez nous pour changer la porte d'entree a ma belle mere ?
de miroirs en cristal pur ! un jour un chien s'est perdu dans cette forêt et se trouva devant ce temple . il admirait cet édifice resplendissant
en voila d'une histoire
a cet âge , elles ont l'expérience de la vie , elles la prennent comme elle vient , elles font face avec les bons et les mauvais moments , et au lit , ce sont des amantes parfaites puisqu'elles ont de l'expérience
quel intérêt de donner de l'argent pour des pouilleux en fauteuils roulants , sincèrement ?
je pense qu'on va se faire chier aujourd'hui .
je crois que tu n'as pas tout compris ... . la voisine a pété un câble , le voisin a appelé les flics , ils l'ont sorti de l'immeuble lui et sa compagne ... pensant que les flics avaient emmené la folle , ils sont remonté chez eux et l'ont croisé sur le palier en train de foutre le feu à leur porte et là , ils ont appelé les pompiers
de leurs temps ils n'avaient sans doute que des disciples de proximités ou le langage oral seul était important . ils n'avaient pas d'école ou de réseau de correspondants distants .
dunkerque
il est temps de consulter un psy
 voir la recette originale
non il est pas cruel ! simplement vivre comme vous en avez envie , et pourquoi se poser la question de votre couleur de peau ? votre classe sociale ? on s'en fou ! vivez comme vous le voulez avec vos couleurs vos envies !
sur la commode
@ j'effaie ... euh ... ça n'a rien à voir avec de l'anti-matière !
ceci dit , je n'ai pas envie d'apprendre l'italien , je préfère l'espagnol
il faut un laisser-passer maintenant ici ? ! ! mais où allons-nous ?
pas moi ... .
bonsoir ,
ses amis essaient surtout de la consoler avec ce refrain : ''lepen , t ' as de la peine ... lepen , plus la peine ... . '' ''
il a bien de la chance ce monsieur , je suis toujours tombé sur des femmes avec beaucoup de caractère et c'est pas marrant .
rien , ,ils attendant et ne disent mot , donc consentent un peu . ils seront pret a tirer les marrons du feu , si y a avantage .
ben oui hein ... pas au fait que tu puisses avoir un flingue aussi facilement qu'une pizza
et cela ne semble interpeller personne en haut lieu ce qui est encore plus catastrophique
l'oeil est un point .
nous avons une autonomie de décision que l'on pourrait appeler liberté , si nous étions vraiment capable de tous les choix . comme cela n'est pas le cas , cela reste une autonomie de décision sans plus .
euh et tu veux quoi ? qu'on la note ?
c'est la sainte trinité où le personnage central , jésus qui nous invite
pourquoi pas une spermiflette ? ! ? ptdrrrrrrrrr
mais dès lors que tu t ’ accouples avec une personne qui n ’ est pas de ta famille tu te métisses ... en quoi le métissage entre blancs te fait peur ?
dlamal
le ciel est immaculate .
le canada était aux indiens , les européens l'ont envahit comme les etats unis ...
“ ... les serviteurs de jéhovah se sont parfois perdus en conjectures sur le moment où surviendrait la “ grande tribulation ” , ce qui les a amenés à chercher à calculer la durée de vie d ’ une génération existant depuis 1914. toutefois , ce n ’ est pas en nous livrant à des conjectures sur le nombre d ’ années ou de jours que compte une génération que nous ‘ introduirons un cœur de sagesse ’ , mais plutôt en réfléchissant à la façon de “ compter nos jours ” en louant joyeusement jéhovah …dès lors , est-il avantageux de chercher à déterminer des dates ou de se livrer à des spéculations sur la durée réelle d ’ une “ génération ” ? loin de là ! ” —the watchtower , november 1 , 1995 , p. 17 , 19
ma femme a quelques problèmes d`allumage et un échappement défectueux , assez bruyant ...
et depuis la machine est en marche .
elle t'a laissé , c'est trop tard de te r & éveiller maintenant .
mon plaisir secret le restera et seule chose que je peux te dire
tu es sérieux ( se ) ? ?
et j'éviterais de dire ce que je pense de ses collègues , qui ont menti pour le couvrir
personne ne te croit plus .
à 0 0 morts
belle démonstration : le neuneuisme par l'exemple !
un coupable doit être puni par les instances qui le gèrent et ce n'est pas l'affaire du public , sauf à participer à des redressages de morale courroussés collectifs pour se donner bonne conscience ...
parce qu'il y en a marre de l'éternel `` qu'est-ce qu'on mange ? '' on pourrait varier ensemble ! ; )
c'est une campagne aux frais du contribuable , ni plus ni moins
dieu et homme ; qu'il est dieu qui a pris une forme humaine , pour venir sauver l'humanité du péché .
il faut pas que ce soit écrit en arabe ou en caractère cyrillique
je ne sais pas , je ne regarde pas cette chaîne ringarde .
le préservatif favorise la transmission du sida puisqu'il n'est fiable que dans 65 à 95 % des cas et donc pas fiable dans 5 à 35 % dans les autres cas . l'abstinence évite à 100 % la transmission du sida .
les `` pensées '' ne sont que des productions sans existences propres ... .
au regard de la nuit vivante , le rêve n'est parfois qu'un lichen spectral .
pas facile.. tu peux grimper assez vite , mais c'est à la force du poignet..
mais entre les marques les chère et les marques moins réputés , il y a que l'étiquette qui change : dans les 2 cas c'est fabriqué par les même ouvriers en chine ou au bangladesh .
c'est un pommade comment veux tu qu'elle soit pour quelque chose sur une grossesse .
mon homme est une belle personne , je l'aime profondément .
vous avez une très belle imagination .
regarde dans ton cul , tu auras la réponse , je pense .
je veux pas dire mais bon … en france … c'est pas forcément beaucoup mieux .
pour plus valorisant , il faut faire des formations professionnelles qualifiantes , c'est tout simple ...
- le coran rend la femme qui est inférieure a l ’ homme disponible a toutes les envies de son mari ( y compris la sodomie ! ) : même à celui de la battre si elle ne lui obéit pas .
@ tu as aussi les petits chiens qui jouent aux gros chiens féroces quand ils ont peur , avec les babines dégoulinantes et les crocs luisants : - )
courage ! ! ! ! ! ! ! !
j'ai dit !
actuellement , un ...
non , jamais .
non , moi elles ne m'offrent que des râteaux , parfois utiles pour cultiver les fleurs ... mais côté butinage de pâquerettes c'est très limité .
c'est erdogan qui le dit
oui .
dans des bouquins de religions , sûrement ! !
ue 22,07 % du pib mondial
le 334 ( suivi d'autres numéros ) sans code d'accès international et sans indicatif international
elle angélise
le rejet de macron est trop fort !
30 ans après le décès de zouzou , il y avait plus de chats `` bleus '' , gri-bleu , tigrés bleu que de noirs dans le quartier .
du i qui est plus proche du h d'huître dans l'alphabet ! !
la nature était si belle
demons grow human skin ( from a sample taken during abduction ) and put it on so as to look like us . demons will invite people to be healed inside their ufos ; those who go will be like zombies after . gov't provides demons with diamonds and allows demons to abduct people . if you 're being abducted , slowly pray the jesus prayer .
la qriste victorine , si toutefois c'est une femme , dit énormément de conneries ...
qui te dit que les enqueteurs n'avaient pas déjà toutes les preuves ? les médias te racontent ce qu'ils peuvent savoir mais n'ont pas accès au dossier en intégralité ou pas du tout
castaner va mettre la faute sur les gilets jaunes quand à b f m tv tout le monde sait que c'est une pute à la solde du gouvernement .
pour les réutiliser , les commerces ne peuvent plus en donner
l'islam n'est pas compatible avec nos valeurs , il faut être aveugle pour ne pas s'en rendre compte ! !
ce sont des animaux de compagnies , ils ne sont pas sauvages , tu ne peux pas les relâcher dans leurs milieux naturels du jour au lendemain .
t'as pas les sens de la démocratie toi ...
la différences c'est que la première vient de la part des jaloux ( ses ) pour vous démoralisée , tandis que l'autre critiques sont des conseils pour rectifier certains de vos défauts que vous ne l'aie voyer pas ( viennent d'un ( e ) parents ou amis ( es ) .^^
my adress :
pourquoi on ne l'entend pas quand benalla et crase se retrouvent ensemble librement pendant 1 heure parce que des magistrats ont oublié d'envoyer un mail ?
la vivisection est horrible , révoltante mais quasiment tout le monde utilise ou a déjà utilisé les produits qui en découlent ... il y a un moment ou il faut choisir entre nous-même et les autres ( ici les autres espèces ) .
propre sur moi , je ne voyage jamais en bus crade de peur de tomber sur un gay tapant et d'avoir un coup de bar .
au pays merveilleux
vous faire connaître chez le notaire , car il ne sait sans doute pas que vous existez .
tu veux savoir si on a la gueule de qui on est ? non pas du tout . pourtant nous sommes influencés au premier regard , puisque c'est le premier contact , et il est visuel .
c'est un clin d ’ œil il parait ...
a savoir que si le branchement est bien fait ( façon de parler ... ) les fils sont de toutes les couleurs sauf bleu et vert jaune . l interrupteur coupe toujours sur la phase jamais sur le neutre .
je trouve triste que tu n'aies jamais écouté mes conseils .
putain ! tu peux t'expliquer de manière intelligible ? on n'a pas de boule de cristal pour deviner ce que tu veux dire .
c'est une rune celtique inversée ... laquelle ?
que faire ? qui consulter ?
.
les petits ramoneurs et leur gros hérisson .
le kebab amann .
la couleur de la peau a changé un peu aussi , toujours de douleurs .
ça ressemble à une secte et elle est dangereuse . quand on exige la séparation des proches , le déséquilibre social en résultera .
juste une soupe et au lit avec un bol de rhum . y fait pas chaud . ?
+ alourdir le coût du polluant ( prix hors taxe naturel incluant l'empreinte écologique ) .
il s'agit d'organisation et cela ce cultive par une méthode particulière afférente à notre style de vie , nos occupations . un commerçant ne va pas s'organiser de la même manière qu'un employé de l'administration .
quand il pardonnait les péchés de quelqu'un … , là bien sûr c'est dieu ,
et je précise kebabs fournis , à bonne entendeuse ... !
sale époque , pris entre 2 feux . une manif interdite et le fln qui les a obligé sous peine de représailles .
il faut croire aux forces de l'esprit comme le disait mitterrand !
si tu souris je vois le monde entier
reste avec ta mère
quand tu met 'nouvel an en france , bilan ' sur ton moteur de recherche infos de google
je n'arrive jamais a gerer mes relations avec les autres , je me vois diminue de repect et depourvu de dignite pour que je puisse imposer mon simple avis .
sinon j'aime bien la réponse de @ hermeline et tu peux voir mes commentaires pour elle ! : ) )
certains réfléchissent pas et ils se retrouvent en prison . si ils avaient réfléchi ...
ce fut un gain d'avoir été sa proie ,
le sport pratiqué régulièrement est excellent contre le vieillissement et nous protège des maladies cardio-vasculaires . marcher une heure par jour suffit . nous gardons non seulement un cœur d ’ acier mais , en plus , une ossature solide , car la marche , en ralentissant la décalcification des os , combat l ’ ostéoporose .
trop de coquilles saint jacques dans le chalut ? ( hypothèse )
oui
avec la prime octroyée par macron ...
pour avoir un teint meilleur c'est simple il faut juste se laver le visage avec des produits doux . se démaquiller fille ou garçon car la peau est pleine de sébum et de saletés le soir . mon fils ne me croyait pas et pourtant il voit le résultat maintenant . de l'eau micilaire c'est très bien et peu cher .
l ' ue tu veux dire je suppose ?
si la police était intelligente et humaine elle mettrait immédiatement ce chien à la retraite avec des gardes du corps planqués charger de descendre ceux voulant toucher la prime
cette salle , où nous les narguons .
est il trop tard pour arreter de fumer ? america will be last country to switch to euro ( antichrist 's world currency ) . aborted babies burn in hell for 33 and a half years ; if pregnant , keep the kid and deliver at home because kids are chipped using ivs and vaccines in hospitals . dentists and doctors chip patients secretly . ultrasound leads to mark of the beast ; do n't do ultrasound , please . abortion leads to breast cancer ; a demon is released from hell for each aborted kid . dogs can become possessed ; do n't keep dogs inside you home [ pelageya of ryazan ] . walmart has technology to administer mark of the beast to those who have cat bacteria in their stomachs ; stay away from cats [ afanasiy sidyachiy ] . next false flag is the statue of liberty . earth is flat ; stands on 3 pillars ( the most holy trinity ) ; pillars stand on water at zero kelvin . zodiac is planetary prison of demons ; do n't believe in horoscopes or you 'll exhibit the traits of the trapped demons . most thoughts and dreams are from demons ; demons never do good . sleep fully clothed ; pray the jesus prayer . pray to your guardian angel to have normal sleep . vyacheslav krasheninnikov was the last prophet before enoch and elijah return to preach against the antichrist . humans were created about 7525 years ago .
difficile , parce que j'ai vu plusieurs excellents films cette année , mais mon préféré est quand même les ogres de léa fehner .
sortie culturelle au musée ?
par mois ! je pourrais peut être le dire ! ! je n'y pense pas ! ! même si j'aime ça !
que voulez vous dire , puisque d'ici quelques années , vous serez un vieux !
pour avancer une hypothèse déjà on ne parle pas de diamètre de l'univers , tout étudiant en première année d'astronomie sait que l'univers n'a pas de diamètre ! seul des éléments observables en possède un !
rester à l'heure d'hiver me semble être plus raisonnable , bien que je préférerai l'heure d'été .
le bénéfice , enfin , s'obtient en retirant une quote part du coût de structure de la banque
comme quand tu vas acheter un jean 's en magasin tu le payes 4 fois son prix
qui pouvait prévoir que l'orage ,
j'achète mes légumes prêts à cuire - cad lavés et calibrés - pas de temps à perdre .
c'est pas faux
prends une tondeuse electrique portable
le vendredi , dès qu'il rentrait .
parmi plein d'autres :
sérieusement , à part de la propagande , ils font quoi les marins fachos ?
l'armistice était avantageuse , la plus avantageuse pour qui des deux belligérants
l'an -3.000.000.814.233
moi , j'avais 20 ans , par amour , on est parti tous les deux , tout plaqué , travail , famille ( qui était contre notre mariage ) et vlan , dans le midi ... .
hélas , la timidité paraît parfois , aux gens , comme de l impolitesse .
, ! ! ? ?
qu'il ne faut pas aller la chercher ailleurs ! !
oh ! j'aime pas les grincements , ça me fait la chair de poule
ben c'est ton choix , non ?
vous pourrez clouer le bec à vos amis qui se plaignent de la canicule .
les tj-s par contre : `` en verite , je te le dis aujourd'hui ; tu
pour répondre plus sérieusement à ta question , à chaque fois qu'une nouvelle version de win sort , c'est des tas de princes hic , et de comtes , qui arrivent , on est souvent le roi de la farce ... messieurs les anglais , sortez de notre yahoo
heureusement pardi ! ! ! après c'est une question d'état d'esprit , si tu n'as aucune arrière pensée , aucun souci , en revanche , si tu te poses la question , mieux vaut peut-être éviter ! ! ! loool
ce sont des gendarmes tres rapides qui se dépêchent d aller la ou ils sont en securite
j'en fais partie : je suis une partie d'un groupe .
.
la poule dit au canard : il fait un froid de canard ; le canard dit à la poule : j'ai la chair de poule .
tiède et diète , tend et dent , tond et dont
-futé : male bulldog .
moi je suis plus que près si tu ne te dépeche pas je serai devant toi
quelle société est aussi importante qu'un compte en banque
no mas
ça peut éventuellement fonctionner tant que les adultes sont célibataires ... le jour où un ( e ) conjoint ( e ) débarque dans le paysage , ça coince ( pour peu que le nouveau ait lui aussi des mômes ... ça va être joyeux )
lol
ce n'est pas un scoop que de dire que lors d'une guerre , des innocents sont tués . ce qu'il faut savoir c'est pourquoi et surtout si leur mort a été utile à quelque chose .
voici une video qui peut t'aider
il semble que des scientifiques suédois ont mis au point ce fluide spécifique , donc on peut y croire .
cellule , vas-tu parcourir
et tu es jaloux ?
l'être humain ne nait pas méchant , il le devient
le ps est un vieux parti pourri de notables petits-bourgeois , qui se rêvent en idoles populaires .
tous les ans , pourquoi ?
quelle rigolade ! c'est plus les c comme toi qui sont des privilégiéparasites cramponnés .
leur commune part de richesse .
.
st trop en decembre .. ca doit pas etre le top du top .. il aurait mieux fait d aller se regaler au fouquets , rien que pour faire braire els gueux les plus hargneux
.
une éternité ( ou alors posez mieux la question ) .
le fromage , les chiens aiment ça , ce n ' est pas mauvais pour eux
il a fallu les révolutions de 1830 et de 1848 pour qu ’ elle comprenne enfin , et c ’ était trop tard pour elle .
les épisode de cette série n'ont rien à voir avec la réalité ... . l'histoire de l'autriche hongrie n'est que mort et maladie , mariages arrangés et politique ... .ne te fie pas trop aux film ... .
québec fut français un temps
comme les autres qui n'ont pas encore trouvé .
les singes font ça aussi !
7
si antisémitisme et gj ne sont pas forcément liés , enthoven expliquait très bien hier que les gilets jaunes sont un mouvement persuadé qu'ils sont spoliés par les élites , alors quand des antisémites leur soufflent aux oreilles le lobby juif , rotschild et autres saloperies , ils sont particulièrement perméables à ce genre d'arguments ignobles
les maîtresses sont là pour nous sauver ; tu n'a qu'à dire que tu as été retenu par des potes , ou que ton travail a été laborieux , il t'a pris plus de temps que prévu , les excuses ne manquent pas
il n'y a que toi qui puisse savoir
et toi tu fais quoi comme boulot ? quel est ton niveau social par rapport à elle ? si tu es un simple employé je la sens mal ton histoire même si il y a des exceptions en tout .
face à un agent de police tu lui parles en anglais , ou en très très mauvais français pleins de fautes et tu lui demandes de répéter ce qu'il dit parce que tu n'as pas compris , et tu reparles encore en anglais ... .. il te laissera partir parce que parler anglais sera trop difficile pour lui .
il avait aussi le projet de faire de l'éducation populaire des jeunes adultes ...
il existe des techniques basées sur les réalités oniriques qui peuvent permettre de pénétrer ces domaines que l ' on prétend à tors inconnus .
a cote du foie
purée , ça a dû lui donner la frite !
intérieure ni à la joie ! et a la fin , on devient esclave de l'objet
une blonde lumière arrose
où est née la philosophie ? probablement depuis que l'homme pense et réfléchi , mais où ? en tous les cas le grec socrate est considéré comme le père de la philosophie ! !
ils la donnent .
refait à neuf , matériel de sport , télés , mobilier , tout neuf . et le tout dans un chateau !
consciente ! lol
jusqu'où va descendre ce pays de cons ?
elle se traduit par mañana !
puisse l'inventeur des mondes nous apporter la vérité
l'arnaque : on programme les appareils pour qu'ils tombent `` en panne ''
la société humaine est la seule société terrestre à avoir mis la justice au dessus de toute autre valeur , en punissant ceux qui s'écartent de la loi .
amitiés ...
.
non
ce week-end , rien de particulier .
`` je vote macron en 2022 ? ``
si ca te suffit ca va si tu sens fatigues et manque de vitalité c'est plus genant
si elle ne réagi pas c'est qu'elle est sourde .
mais pourquoi diable t'intéresses-tu à ce genre de personnes ? t'es maso ou bien ?
d ’ aucuns se complaisent à accuser l ’ homme de tous les maux .
elle a refusé de s'y soumettre . a noter que ce sont les députés qui ont ajouter cette possibilité offerte aux juges . c'est toujours très difficile d'expliquer les vraies choses à des gens qui avelent l'info comme un canard des grains de mais
`` ... quant au mode de prier , tous sont bons , pourvu qu ’ ils soient sincères .
ce n'est pas une bonne idée de confier votre enfant aux autres , pas même à une assistante maternelle ou aux autres membres de votre famille . certains vont chercher à s'aliéner votre enfant , à lui transmettre leurs croyances et leurs mauvaises manières , négliger sa sécurité et ses besoins , lui faire des choses à la limite du viol . soyez toujours vigilant , ne partagez pas et ne transférez pas votre responsabilité .
ne plus faire de prières à genoux !
je suis une adepte des films d ’ horreur , mais je n ’ ai pas vraiment de préférence pour les vieilles ou nouvelles productions . je viens de visionner le film « the visit » par le biais de cette plateforme . j ’ avais envie de découvrir ce long-métrage ; on retrouve dans cette franchise la même intrigue et des scènes encore plus époustouflantes que dans le teaser . rien qu'en regardant la bande-annonce sur youtube , j ’ étais terrifié et à un moment j ’ ai dû couper le son . tu peux cliquer sur le lien ( film , _2015 ) pour retrouver le résumé si tu veux en savoir plus sur ce film d ’ épouvante . je te conseille aussi des œuvres cinématographiques comme « les portes de l ’ enfer : la légende de stull » , « the paranormal diaries : clophill » et la saga « conjuring » . je les ai visionnées en streaming sur streamingpl.com . bon film à toi !
passe une excellente journée gros bisous
aimeriez-vous pouvoir le faire ?
question
ce soir nous mangeons , potage au potiron , boeuf bourguignon aux carottes , salade , yahout , clémentine ! ..
parce que c était un des équipements en série sur la xantia .
comcubinage avec 2 enfants je bosse et je suis propriétaire j'ai 22 ans . bref et ça va changer quoi a ta vie . au passage j'ai mange une pomme ce matin .
je t'en prie , ne te gêne pas , laisse libre court à ton imagination
des tas de religions ont subis des répressions sanglantes ... sans qu'il ne soit requis pour elles.. une terre ou une patrie .
le pire boulot que tu puisses trouver , empoisonner les gens et détruire la planete et tout ca pour du fric et une promotion !
si il fait partie d'un groupe il reste a sa place de second ou moins et si c'est un solitaire , est ce qu'il y `` pense `` vraiment , il continu sa vie faite a chercher pendant des heures sa nourriture et dans des docu , des qu'il voit une femelle il l'a prend et va jusqu ’ au tuer ses petits , si elle en a , pour la prendre .
si on change la définition , ou si on fait de nouvelles découvertes dans le futur , cela changera peut-être .
et toi ?
je bosses comme un chien
... .quel talent , les acteurs ... .. ! ! !
dans les cas les plus graves , les bactéries rentrent dans le flux sanguin et y prolifèrent . c ’ est ce qu ’ on appelle une septicémie , ou infection du sang . cela provoque une forte fièvre , des maux de tête , des douleurs musculaires et parfois un choc toxique potentiellement mortel .
non , mais la quantité de ces gaz est en principe stable et en ce moment on rejette dans l'atmosphère du gaz carbonique co² produit par la combustion de produits fossiles qui avaient été retirés de l'atmosphère par les plantes il y a des millions d'années
vous comprenez que de l'hydrogène , on en a plein sur terre , où il fait , dieu merci , plus que -259°c
un peu de bonheur au milieu du marasme
connais pas de mots spécifiques
selon le `` droit '' :
déjà t'enlève rien que ceux de l'algérie , tu redresses les finances de la caf en 2 ans .
une femme doit selon toi , dans ce cas précis , endurer contre son gré une grossesse…
arbitre , c'est plus difficile . donc , c'est là que ça coince …
vu les progrès de l'intelligence humaine , réservée à certains , peu nombreux dans ce monde , et la lobotomie mondiale , l'avenir est incertain ! paco
n° pdl ( point de livraison ) :
les nègres et les arabes muz paieront en argent , en sang et en vdm pour tout le mal qu'ils ont fait aux blancs européens et les juges iniques et fonctionnaires , poiticiens inconscients qui les ont amenés chez nous seront sacrifies pour la science et l'industrie de la viande .
pour moi , cela s'appelle de l'ingérence . en plus , franchement , actuellement , macron est mal placé pour donner des leçons de démocratie !
putain , ça fout la trouille cette question !
que faire ?
les pauvres ... ..vont pas s'en remettre ... .. ! !
et enfin minéral chez ceux qui ont un cœur de pierre , et qui sont malpolis… ..
`` parler ''
yanis , deux ans , servait de ballon de foot aux adultes qui le surveillaient , il est dans le coma ?
pale copie , j'ai toujours préféré pour tout , l'original à la copie
ajout : s'il était en déplacement , il n'avait pas à jeûner .
= 2800 € ← ça c'est en net , ce qui correspond en brut à :
1 kit kat
.
la honte c 'est quoi en philosophie ? ... ..
que tu te sentes trahi , c'est normal , floué aussi et en colère aussi , et peut être triste si c'était un ami .
good
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhoui
pauvre judas qui tendait les mains
elle peut aller où elle veut , si elle veut être en couple elle aura l'embarras du choix sur les sites et applis de rencontre c'est les hommes qui galèrent sur ces trucs la , pareil en boîte ou au bar
mais que diable vont-ils faire dans cette galère , ces manifestants barbus.. quand il y a tellement d'autres combats à mener !
sans doute . je ne pense pas que les extrémistes soient représentatifs des gilets jaunes , mais c ’ est eux qu ’ on entend et que les médias nous montrent de plus en plus .
bonjour ,
la mort ... ... ... ... ..
et bien , donne-le moi , tu feras une heureuse , crois-moi ; les livrets ne rapportent rien
dès qu'il redescend en lui-même ,
ecoute les effets secondaires il faut que tu les signales à ton médecin traitant au minimum , moi j'avais des nausées permanentes , des insomnies de dingue , et en changeant de molécule les effets ont été réduits . parle à ton médecin et va voir une assistante sociale , je sais pas .
non .
de mon côté , c ’ est généralement des chansons commerciales .
depuis l'arrestation de lellandais , ce chiffre a été divisé par trois , il ne reste plus que 13333,3 personne disparues par an . déjà qu'avec un nombre rond , c'était dur à calculer , maintenant va savoir ... ..
l ’ élévation devrait être classé en dernier car après tous les déboires par lesquels il est passé - baudelaire a su s ’ élevé spirituellement
je ne pense pas , j'agis
mdr , j'espère que non , mes 3 enfants quand j'avais 19 , 27 puis 28 ans ont tous été tués par mes ex salopes par ivg . je compte pas en avoir avant 50 ans avec une jeune de 25 ou 30 ans . lol non je plaisante des chiens de compagnie à dresser suffiront pour combler le vide affectif et pour le mental ça ira je crois avec le temps : ) )
des draps de lit , tu peux y aller à 1200 tours .
pas moi
je ne pense pas ... il faut toujours conserver des doubles .
non ! tu es antisémite !
facebookratie les réseaux sociaux , facebook en particulier .
sur mon tél.mobile , si je ne reconnais pas mon interlocuteur , je raccroche sans un mot !
je suis actuellement en congés parental ( mais en cdi ) et je désire me reconvertir .
ou de la prière qui permet de faire l'expérience de la conscience en action , car il est dit `` demandez et vous recevrez '' , et quand on reçoit ce qu'on demande , c'est plus facile de s'éveiller aux qualités conscientes de la vie ...
pas forcement .
on peut dire qu'ils nous ont bien enfumer ceux la
il faut déménager loin , très loin de cette personne néfaste
; )
qui hante la tempête et se rit de l'archer ;
certainement pas !
filtrez , ajoutez le mascarpone , quelques tours de moulin à poivre et mettre au froid avant
oui et non , elle est surtout celle de l'union . de mon idée .
kait est un oiseau sur la branche , faut voir ton bout de bois ...
tu ajoutes 4 bananes et tu peux faire des beignets de malaisie . extra !
c'est depuis mitterand que les ouvres d'art ne sont pas taxées . le père de fabuis marchand d'art en a bien profité .par contre j'ai vendu un appartement à arcachon que je possédais depuis 24 ans et j'ai payé 5500€ de prélèvement sociaux sur la plus value .. j'ai vendu pour raison de santé suis je un speculateur ? ?
celui où l'humain se sent heureux et libre d'y vivre
tu essaies mais tu es démasquée ... toi la soit disant déiste..riha coeur de jade.mise à jour 2 : @ n'est petit d'esprit que celui qui ne reconnaît pas la vérité comme étant vrai
jamais suivi , mais je respecte la fonction , qui que ce soit
nous ne savons même pas s'il est possible de se représenter exactement ce que c'est , même avec tous les outils mentaux de l'univers .
: )
et l'ensemble des évènements s'appelle un univers ...
vegan c'est des mangent merde
mon fils à 14 ans faisait du 46 et maintenant adulte il n'a pas changé .
j'ai 7 poules : deux rousses , une blanche , une grise , une noire et deux jeunes blanches !
mais , bien sûr , nous assurent-ils :
@ une chose est certaine te concernant : t'as pas oublié d'être con
( c'est comme ça que fonctionnent les dérivées ) .
montée de lait !
ah bah voilà on ne voit pas leur visage , c'est malin ca ! ! ! !
à quoi il a besoins selon nous , les parents , donc logiquement ça doit marcher
j'ai passé au moins 4 séjours sur l'ile d'oléron
pas faux . mais ça a toujours été comme ça ici . et entre nous , c'est la raison pour laquelle nous venons , ne penses-tu pas ?
c'est marge .
pas fastoche d'être crédible avec des chaussettes noirs couleur menthe à l'eau .
ddddd
le besoin d'argent
connais pas
hein ! ! ! ... . quoi ? ? ?
bonne année à toi du coup . j'ai des souvenirs d'ici d'un site où les gens riaient , s'engueulaient aussi , mais il y avait une trêve à noël . on arrivaient quand même à rire . ce n'est plus le cas souvent , alors qu'est ce qui se passe ?
une cabine téléphonique ? où ça ? il est où ce village de gaullois qui a encore des cabines et des minitels ?
non , merci aux blaireaux qui ont voté fn ( sans être frontistes , juste parce que connement , ils en avaient `` ras le bol '' ) .
essaye de poursuivre une bmw en vélo les voleurs sont mieux équipé que les flics
maintenant que nous savons faire du vélo , il est bien compliqué d'expliquer pourquoi nous ne tombons pas . on peut trouver de nombreux exemples , nous ne savons pas bien comment fonctionne les rêves , ni le cerveau en général par exemple .
vous êtes surtout très lubrique et obsédé et suis d'accord avec nanard , aller une bonne désinfection ...
vagin humide
tiens ? un con .
finalement vous regrettez , mdrrr ... ..
s'il a de l'argent pour aller en angleterre il devrait en avoir pour toi puisqu'il t'aime .
dr strange ressemble à l ’ acteur de dharma et grec .
je ferais bouillir le lait pour être sûr qu'il n'est pas tourné .
pas si célèbre que ça . moi je connais plutôt `` élémentaire , mon cher watson ''
normal ... y'avais qu'un parachute dans l'appareil 😁
le conflit israelo palestinien n'a que trop duré . aucun des deux protagonistes ne voulant faire un pas sérieux vers l'autre , je ne vois pas d'issue à court terme . ce qui me déplaît , c'est que ce conflit empoisonne le monde , dont la france , qui n'a pas à s'en mêler . pour peu qu'on prenne parti pour l'un ou l'autre , on se fait haranguer et l'antisémitisme a vite fait de se pointer .
après , je peux faire mon égoïste et dire `` je vais vous laisser mourir de maladies que nous aurions pu éradiquer . près tout , moi , je suis vaccinée . '' seulement , mon égoïsme n'a pas encore atteint ce point de non-retour .
non mais l interdiction de tout véhicule à moteur
et bien sûr tu veux nous faire croire que c'était un accident !
jouer à marcher sur un fil imaginaire .
personne a élu brigitte ... .alors c'est pas la cougar qui va entouber les francais . elle a sa retraite , son heritage , ne connait rien de la vie des francais . q rallonge ses robes et arrete de sourire a la con . c'est pas une star , cette parvenue de comtesse ... .xxi siécle , ... .
merci pour le poème d'emile verhaeren ... celui de robert lamoureux résonne en moi , c'est très fort.. si je comprends bien ce qu'il nous dit.. vive la fatigue , elle fait partie intégrante de l'élan de vie !
... ... .pas moi ... ..je ne suis pas disponible .
comme je l'ai fait ! lécher la bite , les couilles , la prendre en bouche entièrement , etc ...
je pense que ca touche un peu la légitimité du président et toute l'image de la france
singulier et magique
tout fait peur lorsqu une poignée de personne veut acquérir le pouvoir pour faire marcher les autres à sa manière
peut-on parler de pluralisme des médias ?
a moins que ce ne soit 'en tous cas ' ... ah ... satanée grammaire !
attention , si jusqu'içi , tu n'as écouté que de la merde anglo-américaine , tu risque de te prendre une gifle !
la mémé tu ne lui arrivera jamais à la cheville
et ton prophète avec une petite fille de 6 ans ?
j'ai dit !
lorsqu'elle me voit triste elle étend sur ma tête
re non
je cite les sources vives :
lololol ... .pauvre clavier ...
les rafales de grêle tourmentent la prairie…
lol
christine lagarde pourrait faire de bonnes choses , mais pour le compte de socialistes , beurk !
change ce brouillard éclatant .
tant va la cruche à l'eau qu'il faut partir à point
cela aurait été original ( les pays européens auraient créé eux mêmes leurs sans papiers et sans nationalités ? )
sans rire : p
la seule chance de tirer mon épingle du jeu était le bluff .
entre ses propres turpitudes et délirants excès , et la vie populaire dont la seule dépense carbone est le carburant brûlé dans le trajet domicile-boulot .
intéressés pour les éviter ?
pour l'instant je ne songe pas à partir de mon corps ...
evitez d'en faire plus de 3/an .
ferrand , kohler , nyssen , fillon , le pen etc. font , ou ont fait , l'objet d'une enquête judiciaire . alors , pourquoi pas mélenchon ?
non comme gourry !
oui
et pour le joli poeme que j'ai lu
11 h , bientot l'apéro !
les trolls `` gentils & bêcassons '' ... ..sont de sorties^^^^ ! ! !
bien que ce signe marcherait aussi bien comme un signe de traffic , je ne crois pas que les femmes , ni les hommes sont intéressé à introduire un règle pareil ... . pourquoi alors si la drague pose tellement bcp de problèmes ? ? ? ? ? ! ! ! ! ! ? ? ? ? ? peut-être parce que ça gène trop sans doute et on préfère d'être harcélé ou prendre le risque d'harceler que de porter un signe tellement gènant ... peut-être aussi parce que l'art de draguer et gagner la confiance d'une fille serait reduit trop par des signes pareils ... en tout cas , ça donne l'épreuve du fait qu'être à risque d'être harcelée n'est pas une grande menace insupportable pour la plupart des femmes ...
et l'amour et la gloire s'abîment dans le néant .
un exemple ; jésus ne peut pas venir de dieu , car il ne suit pas les ecritures ,
ils réchauffent les cœurs des parents et de la famille et il faut les remercier pour cela .
oui afrique de l'est et de l'ouest assez différent .
as encore
c'est pas en marchand qu'ils vont partir , c'est en courrant ! ! !
slow
rennes bien sur !
j'ai cru qu'une forme voilée
fait attention à ce qu'il ne soit pas entrain de jouer avec toi ,
jean-claude ...
par le gynéco ! !
l 'intérêt de tous représente la somme des intérêts personnels qui s'opposent .
entièrement d'accord avec l'explication donnée par biglenbiais .
enseigner ou devenir expert , ou directeur de musée
et la pudeur féminine tu en fais quoi
deux explications à cela :
ww
oui et russe aussi , je sais que ça te fera plaisir .
un exemple concret : un idéaliste pense que l ’ idée de démocratie s ’ est répandue parce que plein de gens trouvaient ça beau . un marxiste pense que la démocratie a germé parce qu ’ elle correspondait aux intérêts des capitalistes ( notamment à la fin du 18ème siècle ) dont les intérêts n ’ étaient pas ceux de la noblesse féodale , et que ces idées démocrates , en mettant à terre l ’ ancien régime , ont permis de passer d ’ un régime féodal à un régime « bourgeois » ( avec , au passage , une démocratie réservée aux hommes disposant de certains revenus ) .
cela ne remet en cause aucune loi théorique , mais il n'est pas certain que cela fonctionne en pratique . on peut prendre l'exemple du voyage pour mars . il y a de bonnes chances que ceux qui se rendent sur la planète meurent en route ou peu après être arrivés sous l'effet des rayonnements et du manque de gravité terrestre , et ils peuvent s'entretuer sur un coup de folie .
war-gods of the deep
tu as rêvé d'un musulman ou d'un président noir de la tribu de cafémamadou
4+ ( 4x4 ) =4+16=20
de ma mère .
oui pas mal . enfin , j'dis ça mais je n'y suis jamais allé . enfin ... ... ... ... ...
et la mr sera pour ... . hésed ! ! ! !
sauve qui peut .
l'isolement géographique favorise l'absence de métissage , y compris en ce qui concerne des particularités vocales . on est dans un phénomène de `` spéciation vocale '' de type darwinien . darwin avait découvert , chez les pinsons , que l'isolement des groupes entraînait des modifications physiques , en particulier sur la forme des becs . et comme les populations humaines étaient majoritairement rurales il y a encore moins d'un siècle , les individus ne se déplaçaient quasiment jamais dans un rayon de 25 km autour de leur village . d'où un `` isolement géographique '' favorable à une différentiation vocale .
les cheveux blonds , grosse poitrine , vous êtes intéressés ?
la liste de schindler
le plus vite possible ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
dans le documentaire d'arte à ce sujet , plusieurs témoignages évoque les craintes , traumatismes similaires à ceux des parents transmis aux enfants sans que ceux-ci n'aient vécus ces situations .
jusqu'à la saison nouvelle .
je sais que je vais angoisser si elle est en retard ?
3 ) dans le 17ème siècle il n'était pas illégal d'avoir un esclave ... c'était la loi ! les nazis ont peut être tué au nom de la loi , je ne sais pas mais admettons . au début du siècle dernier les femmes ne votaient pas , c'était la loi ! ...
aucun risque d'aller voir ces charlots
faut déjà commencer tout en bas , avant de l'ouvrir.t'es vraiment sur d'être irréprochable ?
qu'en pensez-vous ? est-il né deux siècles trop tard comme quelqu'un lui a déjà dit ? a-t-il raison de se préserver pour son âme-soeur ou est-il en train de poursuivre une chimère ?
dfdfdsrere
y a-t-il une philosophie qui se rapproche de ce que je pense ?
oui jean neymar du psg !
ulysse revient ?
tout ce qui comporte des fruits .
quoi
non pas totalement
pourquoi insister si ça ne vous plaît pas ? pour imiter ce qu'il se passe dans vos films préférés ?
nnn
wikipedia
porte jarretelle ou pas ? ? ! ! !
ajoutez votre réponse
guéret , châteauroux ... !
jolie question
merguez que tu dois ramasser pas mal !
et pensé à moi ?
tout ce qu'il est virtuel est pourri
moi jai du mal â te comprendre aussi
jalousie .
ce sont les spérmatozoïdes qui remontent momentanément
tu trouveras , juste parce que tu ne l'as pas encore croisée . mais elle viendra . source : mon vécu !
i 've made myself so sick
voir à la mairie
bon w-e ... .
lobotomie , mais à priori c'est déjà fait
parce qu'il bouda le boudin
vous dites à l'oreille au plus mystérieux
ayez au moins l'honneteté de citer celui qui a lutté contre la france ... et arrétez ces delires ...
un nouvel avatar pré-christique pour les 1000 ans à venir , lui et son cortège de travailleurs dans l'invisible .
oui voir du coté cosmétique
plus de nouvelles , on ne fait pas chier les racailles gitanes en france
l'endroit n'était pas idéale , tente ta chance une autre fois .
tu n a rien compris au film déjà en 1909 , le tour de france partait déjà de l étranger
il ne vit plus hélas
sans la langue , en un mot , l'auteur le plus divin
j'ai beaucoup flirté avec la mort et je n'ai jamais rien vu de tout ça !
un beau cheval arabe , à la crinière brune ,
pour exemples
on devient alors plus que négatif : `` inéxistant `` ... ... et ce n 'est pas du tout facile à vivre ni à faire vivre ceux et celles qu 'on aime ou bien qu 'on voudrait protéger ... .😎😍😛😜
je n'ai pas de preuve .
des figures historiques . ?
c'est remboursable en cas de bypass ou de sleeve seulement .
q/r ?
𝐐𝐮𝐞 𝐣𝐞 𝐫𝐢𝐬 𝐝𝐚𝐧𝐬 𝐥𝐞𝐬 𝐝𝐞𝐮𝐢𝐥𝐬 𝐞𝐭 𝐩𝐥𝐞𝐮𝐫𝐞 𝐝𝐚𝐧𝐬 𝐥𝐞𝐬 𝐟ê𝐭𝐞𝐬 ,
peut-être qu'un jour quelqu'un te lira sérieusement , et de la couverture à la dernière page et te gardera avec lui comme le cadeau le plus précieux .
serait ce vlad ?
allez , défoule-toi .
c'est bien
porter plainte et prévenir son assureur .
tout d'abord ce n'était pas des viols mais des agressions sexuelles . c'est à dire essentiellement des situations où des gros cons se sont permis de tripoter des femmes . dans le lot il n'y a eu que très peu de viols . ensuite aux dernières nouvelles , qui datent déjà d'un paquet de temps , les suspects arrêtés étaient souvent des étrangers installés dans le pays . ils ne faisaient donc pas parti de la `` vague de migrants '' récentes .
`` je me demandais s'il viendrait '' .
qui t'en empêche ?
t'es tu fait abuser sexuellement ?
il est également recommandé de ne pas garder son téléphone portable dans sa poche car l'effet des émissions étant possiblement nocif sur la qualité du sperme .
sert à même pense qu'en parlant plus fort ils vont résoudre des problèmes .
i am you , you are me ...
il semble encore une foi que vous êtes en dessous de la ceinture !
